
На одном мероприятии мне подвернулся случай
Ебать вымя сучье, вокруг друзей до кучи
Её взгляд тонны мучает, летят поцелуи жгучие 
Походу эту суку никто не распечатывал
Гляжу есть работа и края непочатого 
И в середине от пол третьего до пол пятого
Я видел алые пятна на простыне матовой 
Её пацан — романтик — чижик-пыжик
Пишет ей послания фразами из книжек
А я же просто взял, да присунул
всунул-вынул, вынул-всунул-вынул
Темп нарастает, фото парня на полке
Парная тема типа свадебной фотки. 
Я же опрокинул водки и продолжаю чисто
Знаешь, еблю с водкой мешаю 
Она мне говорит что любви просто нет
Где-то минут 15 разводилась на минет
А после, сам знаешь к утру утренний стояк
Здравствуй дорогая я пришёл на поебак.
Жена кондуктора, аккуратная пизда — выбрита
Жена кондуктора, аккуратная пизда — ага 
Жена кондуктора, аккуратная пизда — выбрита 
Жена кондуктора, аккуратная пизда – о да
А у меня такая фишка, отвечаю
Пригласил одну малышку на пару палок чая 
Закупил гондоны, натёр полы я,
Толчок отдраил до кристальной чистоты
Ну вот приехала, вино уже танцы,
Уже совсем намылил лыжи поебатся я 
Но сразу нет, она в отказ, мол менструация
Это надо ж так попасться, зачем же ехала? 
Теперь придётся расстараться, ну что ты въехала?
О чём я? Что ни разу не было? Это не помеха
Давай-ка попробуй, тебе дано природой
Я вижу у тебя рот какой чувствительный 
Ближе всё она, ниже всё она
Вижу что она обескуражена
Давай смелей, твой муж спасибо только скажет
Можешь не глотать я разрешил ей даже
И вот наконец в процесс вступили губы,
А-а-а, за ним вступили зубы 
Не надо грубо так, эй, надо нежней
Короче этому учил её ещё 5 дней
Теперь звоню ей, как в скорую помощь
Когда дымиться шишка так что уже невмочь
И едет в ночь ко мне в трамвае без билета
И по закону всё – ей муж устроил это 
Жена кондуктора, аккуратная пизда — выбрита
Жена кондуктора, аккуратная пизда — ага 
Жена кондуктора, аккуратная пизда — выбрита 
Жена кондуктора, аккуратная пизда – о да
